[天蠍座] 江嘉敏疑似慘遭 Fans 揭穿，TVB點名合作探討「心機女」

江嘉敏經常是非纏身，跟好姊妹馮盈盈傳因富貴船P反目，又被指是新一代姣精，早前更被質疑網上義賣贈品扮環保，被揶揄等錢使。負面新聞多多的她，近日又遭一名自稱是她的前粉絲，在網上數她的不是，指江嘉敏EQ低、貪心、喜歡攞著數、態度差、講是非、愛將責任推卸給人等，因而令大量粉絲流失，叫她要檢討下。該名前粉絲還貼出疑似江嘉敏叫粉絲幫她在台灣買兩打三文治手信去機場的對話截圖，但航班提早沒有預先通知，要粉絲搭的士趕去機場，似當粉絲如下人。有其他網民加入暗示江嘉敏是雙面人，搵贊助時笑笑口，轉頭講是非，意見多多。

江嘉敏對於被數多宗罪，她向傳媒表示不是事實不回應，她相信自己的粉絲不會這樣說，對方好明顯不了解她，不是她的真粉絲。她指現在太多假帳戶，她已刪除好多。提到台灣買手信一事，她指當時在台灣拍劇時，有位粉絲會帶食物來探班，是請全個劇組食，不是只請她一個。她亦有經理人幫忙安排一切，不用她去搵贊助。

然而有消息指近日無綫已落實製作名為《解構心機女》的節目，更點名Crystal與Kaman拍檔做主持，可謂相當有噱頭。兩人將會一起探討「心機女」的話題，看來無綫是想造就機會讓她倆重修舊好。自從曾志偉重返無綫出任總經理（綜藝、音樂製作及節目），在綜藝方面有不少新計劃。據悉無綫重本於日本買入專門講「心機女」的人氣節目《有點心機又如何？》（中譯），其內容主要講女生如何用自己的身體語言來吸引異性，無綫會於播完該節目後，緊接播出自家製的節目《解》，繼續探討吸引異性的話題。主持方面會起用一班備受力捧的小花，包括馮盈盈、江嘉敏、戴祖儀以及賴慰玲等，視后蔡思貝如果夾到檔期也會參與演出。節目也會請來男藝人擔任嘉賓，分享他們遇上「心機女」的經歷。

幾時拎奧斯卡女主角

好戲到你